出面已經太平盛世，成功止暴制亂

原來贏左區選就收貨

有無諗過你所謂嘅太平盛勢 唔係因為區選勝出 而係
因為勇武喺埋土度傷嘅傷 被補嘅被補 未復原?
因為新勇武未準備好?
因為開始轉地下化(馬𩣑山事件)?
因為未有突破位(黎明行動已經習慣咗 失效)?

你可以話懵炳強埋埋一役止暴制亂成功 但你話因為區選勝出而止暴制亂成功 我就完全唔同意